芝麻湯圓好撚正

花生正啲

芝麻=
花生=

花生先係最撚正

花生

你地班仆街真係唔識食

花生NO.1

芝麻

妒忌d食左花生唔會爆痘痘的人

不過老老實實
有啲牌子個花生味食落同芝麻味冇咩分別

芝麻糊加花生湯圓

芝麻湯圓好撚正

芝麻湯圓個餡入面都係有花生